唉我屌你老母啦，咪撚再講咩男女拖手又扯旗又剩

好撚好笑咩而家？？
有正經野唔講唔做
講埋啲鳩屎野

男女授受不親？？
古人黎架你哋？
咪撚又膠化件事啦屌

yup, that's really on 9

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

推

岩 不過算 開POST黎冇意思

你信嗰班唔係帶風向?

Btw機場係主戰場，聽日唔好唔記得

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

有啲人冇女好慘架
唯一拖女嘅機會係到
咪阻尻人啦 人地扯旗關你撚事咩

歡迎自投羅網，blocked

提醒返啲人咪再玩膠

班友玩少日膠洗死咩

青頭真係會扯...

我怕有BB

扯旗算係把持得住 大多數青頭一定會射來

驚勃就打多幾次飛機先出門啦
不過記得要洗手

P牌正評唔到，但嚐試推